\chapter{Ricardo Maximiliano Victoria Morales
}


Hola, mi nombre es Ricardo Maximiliano. Mis amigos me dicen Max o Richard. Actualmente, desde que naci, le he dado 17 vueltas al sol. Vengo de la ENP 6 y la ENP 2. 
Escogi la carrera de Ciencias de la Computacion porque desde hace tiempo me ha llamado la atencion la tecnologia y todo lo que puedes hacer con ella. Ademas, te da buenas oportunidades laborales.
Me gusta hacer ejercicio, andar en patineta y patines. He practicado natacion, basketball y taekwondo. En mi tiempo libre escucho musica, organizo mis planes y pendientes, y en general hago cualquier otra cosa interesante que me guste.
Tengo altas espectativas para mi vida y mi futuro. Espero hacer grandes cosas positivas para el mundo.
